想問上野民宿/酒店有冇咩平價又唔差嘅推薦？

hotel mystays ueno east
或者apa 集團酒店

oak hostel zen

Wing 淺草駒形 同上野爭兩個站 好好住

推